有冇可能係維尼係最後一刻下令高院裁定禁蒙面法違憲?

江派 vs 維尼
江派用蒙面法去激起民憤，想用呢條例逼宮，而維尼係最後一刻下令高院宣佈違憲

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊